香港有咩公廁係臭撚到仆街

唔洗講港鐵美孚站個男廁一定有份
臭到全程閉氣入去
葵涌打磚坪街錢廁又係一陣勁臭既壓味
地下啲漬水又痴lup lup好似行緊沼澤

好撚臭啊屌你老母

鴨記
唔多解釋了

西灣河太安樓果個，真係世界級

任何流動廁所完勝

唔算最臭
有咁大個抽氣扇

露營附近啲公廁，一到去係攻鼻

唔洗公廁啦
窩打老道同衛理道交界條天橋
係我暫時聞過最鼻嘅嘢

冇乜邊個唔係

世界級

連……

麥花臣